點解大個要做垃圾工？

因為細個每次想認真讀書嘅時候 都忍唔住走左去玩